點解日日都比我睇到你flirt女！

點解你係人都flirt!
我之前真係以為自己係你心目中係比較特別嗰個
想識你想左成年終於有機會同你講野
但一直都好多女痴住你
仲要你地啲對話內容就好似我同你以前咁
見到你地傾得咁開心我真係

.........

佢對你冇興趣，放手啦

唔係想佢做我男朋友 係唔明點解突然唔理我 又唔係有女朋友

你樣衰囉

感建分

因為人地高質,你樣衰
你諗下自己有冇同樣衰仔傾計就明

單眼皮

冇咩特別原因架唔好諗咁多搵你攝時間架咋

情節咁似我一個朋友。。。。。

交換TG好唔好玩？